點樣可以叫人還錢

叫左幾個月都唔還錢有咩方法可以令到佢還錢又唔會冇左個朋友

做乜要驚冇咗個朋友
佢都冇當你係朋友啦 咁耐唔還

一係要錢，一係要朋友
無得兩樣

叫佢啲朋友幫手追

話有條卡數要急找
催佢還錢畀我找卡數

一早試過，一直係咁拖唔肯還

開錯台....

叫咗幾個月都唔還錢
一早冇咗個朋友啦傻西瓜

唔想冇左個朋友，咁就豪比佢啦，做人要大方啲

報警

叫佢去旅遊，出着錢買機票先，咪可以還到錢俾你囉。

差你幾多？

呢啲唔還錢既case都係2揀1架渣喎

要佢肉償,又唔會冇左個朋友

參考south park - scott tenorman must die個集

偉,係度嗎

搵佢食飯,叫佢幫你買野之後唔比番錢佢

佢有當你朋友咩？

Btw 咁的post , 真係一日一個咁濟。
放心，佢一定

唔還。

屌你老味咩
日催夜催 有就自然會還比你架啦
係撚咁煩
仲上黎開po
當你水魚又話你知咩

如果佢仲要臉既話, 係朋友圈散開晒話佢爭你幾錢喇, 爭左幾耐唔還.
不過呢D人通常要錢唔要 fd, 仲會話你好周圍唱衰佢.
一係踩上佢屋企, 當住屋企人臉前叫佢還錢
由你借錢比人果一刻, 9成預左人地唔會還錢.

唉....睇完好灰

有無共同fd 叫佢問佢借錢 借完俾你
差你錢果個就會追佢還
叫你個共同fd講 你經濟唔掂 借左俾你
前題係佢肯借